有時係街見到d靚女除口罩之後油淋淋既臉孔

成面係油，當佢無事